舒華係KBS忙內舞台係咪墊底?

樣 身高 身材 最基本既跳舞都包尾

Arin先係

你的口很臭喔

NMSL

可愛大晒咩

55

細蚊仔識乜

Arin可愛真係大晒

4個真係不相伯仲

呢4個係大晒架啦

究竟佢點出道...

點解要派佢出嚟顯醜

連DCARD D人都唔撐佢

睇落好笨重
跳舞又差....
可能搵個絲打練幾日都跳得好睇過佢

舞台黎講係 私底下佢性格幾好..

Cube忙內不如搵CLC權恩彬好過啦

由得邊傻尻黑
成隊個個都錫到佢燶
仲要話人肥,唔通瘦到元英咁又叫健康咩

另外六雙奶加埋都無佢一對重

跳舞唔重要啦

肥舒跳到成個幼稚園才藝表演咁

想墊佢底..

佢d舞步廢到....
講真咁既人都可以響kpop界生存...好唔對路

痴線核突到
撐佢嗰班人係咪對眼有事

睇直拍佢比起omg時期有瘦到
但佢真係無天份
仲要之前肥到塊面成個包咁
依家減唔翻